范國威又柒左：因為黑警去HA，所以條女比人姦

條友乜水都抽

push

下？
上面班人係咪冇腦？
一個行動準備前唔洗人手？
拉完唔洗件手執手尾？
拉人前後都唔只廿四小時準備啦
連登政府打手係咪咁低質？

兩件事差24小時

明笑九咖哩范
但係唔影響行咇嫁喎

關咩事

唔影響？
你話唔影響就唔影響？
資源唔係無限架wo
用你班保皇狗既午餐肉論
準備呢個行動既資源可以幫到幾多人？
政府保皇打手又選擇性失明

佢知唔知自己講緊乜嘢
為抽而抽

其實呢你知唔知EU同PTU又有分別嘅呢
簡單嚟講呢啲人本來就唔會行咇

普通市民咁諗我唔怪 但咖喱范話曬都做過立法會議員
但呢啲係常識 OKAY？

有啲撚樣係為反而反架啦 曬鳩氣

用腦好唔好
仲話要重返立法會

呢啲玩笑連登仔可以講, 但立法會議員(重要唔受歡迎) 就唔可以

又唔關佢事， 係猶太人遲報， 資料又報啲唔報啲

雖然只係區議會
但都要慎言

哇。實係d黑警知道會發生老強啦on9。咁都有得懶

唔好比條友再入返去呀各位香港人

用真名做高登仔